睡夢如欠缺了妳都不可以, 而這晚卻說我跟妳 不可再試~~

啊~~~

分離從來不易, 這個你我早已知~~~